睇番上次補選新聞...好感觸

聽日投票日，諗番起上次新東補選
梁天琦由寂寂無名既大學生(所謂暴徒)
搖身一變政治明日之星
本土派氛圍前所未有咁高漲，咁有希望
我當時真係以為天琦講既"三分天下"真係會實現(你可能會笑我天真)
到今天真本土基本上已經蕩然無存
望番轉頭，真係好唏噓

對手係最大的恐怖集團

nothing is true everything is permitted

但個個含撚去投楊岳橋
又話楊岳橋同以前啲泛民係唔同

本土派之後自己搞死自己
成班柴娃娃抗爭
有沒有向市民道歉

人唔笑狗都吠

我最氣憤是他們

本土派梁游都係被迫害架喇
你估正常宣誓政府唔會搵佢郁佢咩

仲有9達國師私心
之前天琦都有毓民幫下手
慢慢本民青熱普城變水溝油
屌自己人仲大力過屌共產黨
然後就冇然後

唔好玩啦
一講支那個個都話梁游唔啱
當到同邊個講納粹做敬禮動作係原罪一樣咁
一講支那就大家都怕中共唔敢得罪13億人
嗰陣嘅輿論民情係怕事嘅大家一齊做成架
正如DQ梁游嗰陣揀落井下石 結果咪連飯民自己都要食埋個惡果囉

仲唔知自己錯甚麼，做依Ｄ野只係當玩完全看不到策略，當天魚革後新東補選做勢有成萬人出來，之後唔俾梁游宣誓後集會，30人都冇，點解支持者走曬，只怪香港人及支持者，有沒有檢討自己，用玩態度搞政治！

道歉個位喺邊?

五毛scapula

三分天下

拎本土派全盛時期同嗰陣比梗係乜都死啦
一嚟選戰前後本土派內鬥不斷 士氣早就分崩離析
二嚟一句支那 土共擺民族主義上枱 竟然大家都買佢怕

梁天琦都幾可憐
睇返佢造勢大會個晚嘅片 個陣意氣風發嘅樣
同熱普城班畜生稱兄道弟
到今日淪為階下囚 班畜生就喺度講風涼說話奚落佢
佢睇返呢啲片都應該重感觸下

所以我咪嬲
明明你班本土派支那基因重，玩內鬥又冇政治智慧浪費了所有民氣，但一到選舉又學人屌香港人，特別是反建制香港人，你地冇資格呀！

最大敵人始終都係自己人

只怪本土派年少無知唔識提防身邊老狐狸
亦對港人嘅政治智慧睇得太高

宣誓唔玩野，現在各級官員仲要聽游小姐鬧

游梁咁廢，識撚玩野咩

共孽，香港人需要俾滅絕